人越大 越發現同人相處真係好難

忠於自己 , 會比人認為你自私
迎合大眾 , 又會令人覺得你冇個性 , 冇性格

然而 , 呢門學問從來都冇教科書去教你應該點做
而且 , 你永遠無法討好所有人

你唯一可以做既, 就係不斷向前行
不斷從跌倒中成長 , 學習下次點樣避免唔好仆街
當你學有所成嗰陣, 亦唔代表啲乜
只係代表你多左塊面具去保護自己

同意啊
真正相處到嘅都只係部分中同，出到黎讀書或者返工真心唔到去邊，好險惡，你嘅付出人地會當係理所當然，所以出到社會好心對人係冇撚用

真心朋友都係由朋友發展出黎

撇開利益唔講本身都已經好難

如果對方係一條小毒撚 唔多講野 無乜機心
呢類朋友其實都幾值得交 深唔深就睇時日
反而串柒柒 好撚多野講 小心眼 呢類避之則吉

有人同我分享過佢寧願同個多野講串柒柒既人做FD
都唔想同個唔係點出聲既人做FD

仲有人地只會記住你唔好Ge